香港警察係咪特別反應遲鈍 慢人幾拍？

全香港人都唔上深圳食海底撈個陣 佢地先上去食

你個post都慢在半拍wor, 點解唔早幾日開post

慢鬥慢

樓主係基佬